林鄭月娥取消今晚出席母校校慶活動

【林鄭月娥取消今晚出席母校校慶活動】

行政長官林鄭月娥原定今晚出席母校嘉諾撒聖方濟各學校校慶活動，校方表示，收到特首辦通知，特首今晚不會出席。

校方表示，今晚的學校150周年音樂劇在香港大會堂舉行，屬私人性質，特首原本應邀出席，但最終決定不出席。

（資料圖片：林鄭月娥捐助建立母校花園）

#香港電台
#林鄭月娥
#嘉諾撒聖方濟各學校